達哥今日會唔會出去遊行?

會
唔會

要奶共不了

奶共金腰帶

返左深圳食酸菜魚

人地今日參加hkt個show
撚理得你地咩

有人用槍指住佢叫佢出黎,呢d係你情我願

要搵人仔 不了

fifa 又請佢坐商務 遊日遊歐 好多遊戲宣傳活動

佢出唔出來遊行關唔關你事？

香港人就係咁垃圾，自己出嚟就要屌人地唔出，呀唔係，自己都唔知有冇出嚟

佢去支持送中嗰邊遊行去西環
好似係